屋企做運動

想知有咩high intensive 啲嘅動作推介
主要係減肥

打J

是但上youtube打hiit cardio都大把揀啦

burpee

引體, 買枝棍就得.

做愛

邊倒立邊屌閪

打2條j（本人可幫手）

樓主減肥
應該一下都上唔到

買多條橡筋

為減肥而做引體好似好無謂⋯⋯